［長期病患者］陳雲：讓青年人參政是愚蠢危險的舉動

陳雲：年青人無 track record

陳雲：你竟然信任那些⬆️亳無經驗的年青人掌握政府的生殺大權？

請支持陳雲用念力救港

國師正積極在青山練功 希望用念力打救參政的年輕人

國師作法過程

早前國師因練功過度 一度住院

國師入院前接受訪問

係唔係暗示緊蟲泰？

佢應該瞄住想牟蟲泰個位好耐

就算俾佢都要坐得起先得架

用佢幫國師拉票可能得